［防具撚入］高級防彈材料免費任拎

Sorry雖然係標題撚 但係講緊既就係周街都見到既banner

特別係保皇黨果啲

我禮拜日就係屋企做冷氣軍師 見到沙田人戰意高昂仲嘗試推近警方防線 不過就無一個合適既推進工具

如果當時有三面都圍晒banner既三角鐵馬 尖向警方防線 杋布做既banner可以擋晒最危險既布袋彈、橡膠子彈（卸走道力，因為呢啲子彈穿透力差，同樣原理都可以應用落雨傘）

最重要係周街都有夠就手，唔洗錢，本身打晒窿用索帶就可以固定響任何野到，又係幫手清潔街上既垃圾（eg 保皇黨banner)

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

Push

覺得有用既 幫手推下

推

自推之一

自推之二

自推之三

自推之四

唔係p牌都推唔起之五

只有來一場不對稱的戰爭

咁多雞腸唔想read
可唔可以簡單解釋下？

講定先
會俾人告刑事毁壞
小弟就會係咁癡貼文宣落去

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

行街都暴動 刑事毀壞算乜

就算俾人拉
都唔好因為咁小事

推多陣之六

推多陣之七

推多陣之八之吹水台好難推

push

推多陣之九 前線睇到下次可以物盡其用

推多陣之十

推多陣之十一哥屌你老母啦

但而家都冇乜鐵馬可用
攞嚟燒都得嘅

ok